[和理非投票時間] 警方拒批「不反對通知書」,是否剝奪表達訴求的自由？

和理非全面進場

又yahoo

仲係輸緊呀
推

投左
順手推一推

Push

推

點解否個answer會十分穩定咁上升緊嘅 班廢老咁早起身玩電話喇?

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我發現否個支持度大概每兩分鐘就會升0.1%(喺有人投是嘅時候會慢小小 但都會好快追返 )以現時投票人數嚟計 唔通每兩分鐘會有成百個老人家晨早流流約埋上網投票?

又係呢招
班垃圾次次都假民調,不如直接寫100%算啦